自己老母喺支那人真係好難頂

自從上次夢遊受左傷畀屋企人鎖撚住喺佢屋企之後， 我經常要面臨承受佢哋嘅共產黨精神困擾， 次次同佢講嘢都係覺得我係同嗰班出嚟行嘅手續一樣係畀外部勢力洗腦嘅暴民， 成日話下下都要想藉時代革命呢句口可搞香港獨立， 咁你明知啲人出嚟行都係為咗保為大家可以喺呢個環境之下有自由發表嘅自由，但跟住一邊扮中立，一邊話曬所有人都係拖累香港。
成日話佢哋係搞搞震冇幫襯，搞亂經濟阻住搵食……(下冊十萬字)
我想問下，如果一個生於土共家庭嘅義士真係咁唔好彩因為意見不合， 完全真係傾唔掂而發癲，畀人趕出家門兼斷米糧學費嘅話， 係咪真係現實度孤立無援？
始終呢個世界太過兇險，就算係陣營入面，都不乏太多小人借援助弱者的機會，實際上係搞大台勢力， 就算係餐券物資都要好小心

自己用手機po文真係麻鬼煩， 遲下comment我再繼續寫， 頭先可能去錯台冇乜人睇

同感呀手足
老母又係大陸人 成撚日問我係咪收左錢
痴撚線

加1
我日日屌鳩佢
啲人唔喺好撚似你咁
吓吓都為錢㗎

大不了頂唔順簽衰仔紙借關窿借生活費
喺香港餓唔死人
你老母咁樣已經係禁錮你 痴撚線

禁你地屋企有個深紅 努力經濟獨立好過

你開起底都知我咩事

或盡力搞掂埋個high dip， 之後我夠分入u住hall唔l對住佢

可惜就係有白痴走去現場派餐券， 結果佢哋就可以搵嚟做外部勢力陰謀論

我老母都係支那人
依家日日都佢詳細解釋發生咩事
次次都講到佢明
但係DLLM第二日條陷家剷又問咩事呀仆街
係真係next day呀變撚番藍絲呀屌你老母
仲有佢啲支那同事日撚日send藍絲post俾條陷家剷睇有冇巴打有解決方法
幫佢down曬nowtv,rthk同i cable叫佢搭車睇，之後又話搭車睇電話會暈
我係度就淨係睇愛回家，一唔係度就偷睇83台
我覺得真係好辛苦好嬲好攰

同感 好撚辛苦
指住個頭嚟鬧，唔係當我犯咁審就當我透明，叫我搬出去住唔洗返屋企，出個街都要send live location 而家block埋我wtsapp

之前日日同佢嘈 但最近我日日解釋比佢聽 仲俾埋黑警濫權既片佢睇 成功將佢變成淺黃

屌 中哂 不過我都有駁返佢

頂多都係用返國共內戰啲歷史收佢皮

push